有咩好似samantha tiara個d風格既頸鏈可以係香港買/送貨去香港?

最好都係日本牌子，同samantha tiara差不多價錢同風格
有冇好推介? 唔一定要係香港有門市，但上網買係可以送貨去香港

Agete, AHKAH, Star Jewelry, Take-UP, Nojess, Vendome Aoyama, Ponte Vecchio, Festaria...